簽死 網絡軍師見到多幾單確診就嚇到屎咁

重話攬炒都未爆已經傻撚左